呢一種感覺好難受啊

有冇試過做一樣嘢你覺得好刺激好開心
當你同其他人分享呢種快樂既時候
先知道根本冇人需要你分享

好難受個心仲有少少痛

冇人可以分享

同我分享啦

呢到好多人聽喎

你以為人地同你感受到同一種感覺
你就好沉醉係呢個遊戲上面
後來先發覺從頭到尾都只係孤單一人